[PS4] Monster Hunter World [43] 第二次

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

#2
貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

梳鳩 咁多位

依家hr40點解我無主線支線既

真post 推第一次
食飯先

34z6yuQFFv3E
金素材JUNO -2

打完轟炸機,請問歷戰點開

法國獵人d數學真係麻麻地

啪啪啪

-1

要後退時被打中
見切斬（看破斬）就同個名一樣
你係要完全睇穿對手將會出咩招式先有最大效果

難度在於後退嘅企位同時間要恰到好處被擊中
而小動作攻擊後退時完全避開咗都係發動唔到
仲有某啲撲前攻擊由於後退又衝前動作可能揮空

而最重要係要預判被擊中即是有好高被擊中風險
總之就係唔容易

你穿佢邊個位
我下下放龍矢都打好耐

有冇燈籠場？

究竟推邊個post呀

自殺者感受用棍打上位馬仔完全比佢sm
個地下重要同d雷一樣色

真post 推第二次

射身
個身開光個時 1hit 可以過百

因為呢隻閪野我整左把斬裂彈

新post留名

風漂+慘爪
33teHGAXZTnY

你咩裝
我用滅盡打都好似唔太大力

燈籠自由-3 4NnHbsT7X8Yj

頭連心口用龍屬弓真係打得好快下

點解一開波條翼龍成日都掉錯位 掉咗我去唔知邊度

再飛

用緊黑角弓

比佢電一野,未起身電多野,麻左睇任佢慢慢行埋黎望我一陣再踢死我

弓手真係好唔掂 可能我好廢 射一下先扣得3x10 龍射又唔係咁易出到

任>住

All屎龍好痛 對唔住巴打

有冇巴打用笛 solo

太快死。。爆唔到角

-3-3-3-3-3

用緊燈弓 但打冥燈真係唔好射求救 拖慢哂

歷戰鋼龍 -1

我知 但係有時佢係掉我落條龍度

依家咪算好 間唔中先random 以差到上位就9成唔係營地 分分鐘一開波條龍就係隔離 所以到左上位就要有埋回家玉
決戰場類除外

有冇人打炎龍

我想問一下達人煙點樣開個前置任 用來調味的是麻庳那傢夥

所以要帶回家玉

感覺冥燈多人模式完全唔止2.6倍血

一係就啲人完全無輸出

唔夠訓無力

-2 冇人打？

有冇人想打歷戰5隻蒼火

屍套啲煙可以點避
啱啱初見鳩斬叫做過咗
但啪咗成排打消
都唔知佢幾時係出咗招 中咗都唔知咩事

34z6yuQFFv3E
仲有無巴打打金素材JUNO
-3

第二場就出
btw,隻冥燈係俾我用蟲撞死

ID?

有冇洗錢任推介

人問題，試過半個鐘，又試過12分鐘

瘴氣珠三粒

突擊龍係解左滅盡龍個任先開放果啲地區度?

當佢身上啲瘴氣往口流動就係噴瘴氣

－2

-2

5隻?

5場先岩
HR30 UP

想打得快一喺全遠攻一喺全近攻
一d遠一d近 隻龍一行就玩死近戰
追隻腳都追半日

有冇手足知道招仆街點用 次次都出唔到
唔係R1+X?

加1

再黎

今集好撚失望 任務極少 怪又少 仲要冇埋村任 上下位任務加埋 好似仲少過以前既村任 歷戰難度又唔高 d怪既血又少到仆街 我覺得少過psp既mhp3 m 打到解禁 先發現 原來咁撚快打完 好似冇做過d咩 日日喺到搵腳印 失望到仆街 不喜可屌

想問卡著HR27 點樣再升？

47KANwGMvppc

收左刀先

我

有無巴打一齊刷慘爪 要2粒玉😭
3zFe8uKyM8Rd
2人成團

要識用平射
所以係R2草一下射 -> R2即射 ->剛射/龍矢
如果係體術流就會用X 黎SKIP第一下
所以係L2+X 射 -> R2即射 -> L2+X reset/剛射/龍矢

輕弩 慘爪果把定火龍好 一把高會心一把高攻

我有金調查 打?

一下扣得好小

今日初見solo冥燈用棍打左40分鐘先死
齊裝後撚左把火龍弩出嚟打 20分數就打完

剛剛買了

弱特? 射點肉質決定傷害

咁係因為以前好鐘意同一隻怪都有兩個唔同地方俾你打姐

研究基地的依賴全完成

呢個唔係好明

其實我想講 呢隻game 主線都solo唔到既人，學咩人玩mh，自己唔肯試多幾次，一直叫人幫，個個po都一堆人求人地帶，你地睇人打機算啦。

雙爆撚龍算唔算 打唔贏

研究基地啲人會有感嘆號 搵佢地接任 之後清晒佢 最後嗰個任好似係捕獲飛雷龍

唔得 會變左打關豆

巴打係唔係度 唔係我開架啦

內容少不過個系統做得好好

期待下一集

背對隻龍

thx

弓新手想請教下step之後個鏡頭係咪冇得自動瞄返隻怪度？ 玩落次次step完都要推右蘑菇整返個鏡頭落隻怪度

我都要玉

其實我覺得3好似仲少野打

進入戰鬥mode 背向隻怪跑再禁x

都係2g最入迷

屌難個啲又唔係唔知以前個design難度趕走幾多新手
一隻系列game唔有新客入點賺錢
唔賺錢咪唔出
最後大家一鑊熟
而家mhw算係個幾好嘅game俾新手入黎呢個世界
唔arm玩咪玩番mhxx
各有各玩啫都係

巴打有無野玩

吉兒係咪到
唔係到我就自己玩啦

打左hr49麒麟 點開歷戰任

有冇人幫手打上位麒麟

岩岩出番黎 打呀

易上手係好好
但都想有超特呢類測試自己實力既怪打

探索執腳印開調查任

一齊？

我自己開個區 打慘爪既巴打們入
6B2k6pM8yAyK
-3 2人成團

頭先睇啲日本仔打用弓打Juno
係條冰注爬完再射鳩佢
但到自己用次次爬完射果個位都唔岩
好難較

有無巴打識有咩技巧
利申solo打得贏但要十幾分鐘 想打快啲

Wowowow

1死架原來 sor

除左打古龍 歷戰怪出英雄猛者龍脈石ge機率有無唔同 姐係我刷垃圾毒妖鳥同爆磷龍有無分別

你有無場？

我張卷

重弩玩飛雷龍果把定骨果把好？

好少有game係做到"令人無失望"呢樣野

佢帶俾人嘅期待滿足晒咁濟

比起gvs for honor好好多

即使好似sleeping dog, horizon 其實都有實現唔到玩定期待嘅位

但mhw 無食言，好似無fail fans想要嘅嘢

屌！solo juno 0貓打到訓之後3貓
有無人安慰下我

角重弩we7

次次呢個窄位追上去都會比佢爆死件

盾斧畢業裝應該點砌???

今集最撚不滿只有一樣野
就係冇得同fd一齊打主線 要on99睇完劇情出番去再入

冥燈自由－3 求爆角

6euueyYmiHdD

打慘爪既巴打們入
6B2k6pM8yAyK
-3 2人成團

正常既 佢訓醒有起床氣之後最難打

要劇情但要有得skip咁要劇情做咩
開放地圖又嫌太大
有場景互動又話易左
重有冇？

入左坑一定有

Mh團隊好清楚玩家要咩我相信

再唔係試下祼裝打雙爆鱗同炎王囉

今次又係0貓
不過我覺得炎王由9區打到8區幾好打

今集吸左唔少外國玩家
希望佢跟返外國做法出大型dlc而唔係出多隻mhwg

唔係bq斬裂彈勁？角重冇得用wor,有錯輕屌

Hi嚟

最撚不滿係冇人上集會所
一係你就set做同區係下面條船都見到其他人
依家0交流
入房都唔知為乜

斬裂彈=飛雷龍

應該出隻老屎忽ver.

同新手ver.

好，thz

呢個都係
同區見唔到人真係好dry

屌係

好想係人買野時煩撚住人

係面前跑黎跑去

有無巴打可以幫打銘燈？
4tbBri7sRDYj

組隊返村應該要上4F
一係下層可以見到集會所d人

我自己開個區 打慘爪既巴打們入
6B2k6pM8yAyK
-2

已join

而家刷野直接去營再接啦 仲返集會所咩

Btw 我用盾斧

圢雙爆鱗係用拔斧流先過到

超解左唔知有無四次

呢到啲人唔會理你架

其實唔應該有得翻營地攞道具

始終都有第二次

你入個間房長期得4個人？

冥燈自由－1 求爆角

6euueyYmiHdD

齊人即開

join左得一個人既?

好撚灰 無心機打多次

今集4f 個集會所好廢

操蟲棍有冇裝推介🙇🏻‍♂️

刷鋼龍玉 雙金調查 -3 帶閃光
4PaR6s7y3uDf

其實都係
但俾左嘅野好難收番
4個營係必須
森林同沙漠大到閪咁

因為無人入黎打...

盾斧用邊把最好？

冇人好合理
怕你唔係pro熱到出煙

好大壓力

要唔要帶大爆G炸角？

想問下有咩重弩裝推介， 剛剛打完juno, 整晒一套juno裝頂住先

我都入左

可以有營地但唔應該有得攞道具 宜家根本唔驚用曬啲藥水

想試下重弩or輕弩 有冇配裝推介

5場歷戰蒼火
HR30 UP
47KANwGMvppc
-2

調查任屍套龍個報酬一行都唔滿有冇搞錯

你地打住先 我出去食個飯

好正

好撚激 巴打叫人入?

打緊咩

@jerry

0貓炎王

番去攞打慣左就發覺好哂時間

好驚雷但好想打

come come come

其實我有4格屍套

想問有冇巴打知 搵滅盡龍痕跡係咪有bug 我卡左喺度 地圖每一寸土我都搵過 都係冇最後一個

滿左人

sor 巴打...唔記得帶捕獲彈

一齊打

打死佢算啦

慘爪仲有冇位

轉場,

我就係呆左

我自己開個區 打慘爪既巴打們入
6B2k6pM8yAyK
有位呀

唔記得set隱私

應該夠既,我朋友早過我開始搵左兩三粒鐘都搵唔齊,我半粒鐘攪掂

R3

銃槍撚單挑左場滅盡6分鐘

有冇人覺得依d倒地驚既動作會睇到好撚嬲
次次個角色一係到倒地驚就無名火起
玩個陣仲大叫 你驚咩撚野 起身喇屌你老母
之後就死撚埋

防禦性能5+長槍=回合制game

等埋，開緊機

咁佢最後點搵到？唔係得3塊炸咩 我搵曬喇喎

Ok

4格定2格？

爆肝唔一齊打 ？

應該唔會一場搵得晒

2格

你有冇 ?我冇晒了

有冇人刷蒼火??

Juno主線-3
4z72eja64ysY

last 1次

我帶啦咁

防反先係精要

唔貓得我轉哂d硃

9區打定點

推一推

我第次入去搵到3塊 之後入過10幾次 都冇野喇

我自己開個區 打慘爪既巴打們入
6B2k6pM8yAyK
-1

我都試過，原來最尾搵剩左起營地分叉口個個

今朝話刷活動任可以換寶玉係邊個任

我估有新地圖就岀多一堆怪

有冇巴打知邊ie拎到燕尾蝶
件裝爭呢個item

點分個調查任係上位定下位？

睇星星

Share裝

睇啲星，藍色星係下位，橙色星就上位

打齊3個任送金卷
張卷可以攞去煉金果度換玉

又係英雄劍

你地有冇任 我打哂

週末任務係打邊度
記得話打風漂龍 但活動唔見

想問一下強化鑲嵌 係會多一格比你 定提升你果格1lv?

自己搵黎打

我有d 我開？

求助

我一場搵哂

打咩野升HR快 HR28

客製係咪只可以強一次，定點

每次打麒麟都好嬲，佢d姿勢悠閒到，我打佢好似按摩咁

500萬果啲野係邊到拎

雙爆鱗

入，4格屍套

慘爪巴我唔打住

未打到過錘

要29

me2 因為出左2粒玉了

好型喎

sor我耳管壞壞地 比1分鐘我

推一推 試既代價太大唔敢亂黎

有冇歷戰古龍打

邊到開呢個任
利申 新手

rare 6 3次
rare 7 2次
rare 8 1次
客製完冇得改

所以部分rare7有潛力勁過rare8
好似係

點先搵到冥燈龍場刷

SOS

我刷左10分鐘都搵唔到一場

有得睇，揀升珠嗰個選項，會顯示點升比你睇

有冇juno調查場

佢好似話重覆升會有效嫁喎 姐係可以強化幾次？

有冇雙轟炸機

thank you

同街人玩其撚先喺真挑戰

5粒友愛珠不停救人有無得諗

想問輕弩用完斬裂之後用咩

除左羽羽矢重有邊把弓必整

冇

繼續斬裂果x60轉子彈
用晒回家玉再拎

次數應該係同上面一樣, 但係可以升兩次同一個強化e.g. 加攻擊力

我個人會帶果實合 用完再用貫通/通2速射
遠啲好穩陣

巴打我晏少少打 你地打住先

有冇人右上角有個綠色問號

知唔知咩黎

原來個位可以玩落石

出左粒攻擊珠 不過我唔用

兩金炎王
6kHkZutFNREj

我晏少少再join你地

屍套都3貓係咩玩法

係精神既

有無高手幫帶打juno

x67CLXitaGy

兩金上位角龍
7ekrR87mLrem

係唔係有位巴打整緊數據庫 我可以幫手斬擊斧

嘩正阿
好有型咁降落營地
よろ（ry
任務失敗

連登仔概念
條女有波無樣 唔得
有樣有波 冇羅 唔得
有樣有波有羅 差條長腿 唔得
有齊都唔知有冇窿
有窿都唔知窄唔窄
窄都唔知比幾多人屌過

巴打可唔可以分享下套裝咩技

爆肝巴打試下打飛我？岩先試左一次好work

落石專家

呢次試下

係咪到hr49先有任做？

俾斬裂彈打到仆街。。。

無哂歷戰蒼火 打唔打埋風漂 好似4定5場

想問下 乜技都冇 會心本身係咪兩倍傷？

有冇人可以幫手過櫻火龍？
4YGeeY3HeWP

有無人打角龍

差一個～

盾斧想轉弓玩
輕弩同重弩有咩分別嫁

輕弩靈活 有地雷
重弩笨重 有狙擊槍或者機關槍

等多個？

入唔到

諗住過幾分鐘無人入去sos

依家有3個 點解入唔到既

想問下著冥燈龍裝玩咩武器好

麻煩哂各位巴打等咁耐

係咪集會所full 左

利申未過 solo差少少

1金2銀捉埋都唔出粒慘爪寶玉比我

自由冥燈，72XQcDmT7JCb

有無巴打打上位角龍打優質角？

thank
單刷用輕弩好似好d

慘爪好仆街架 識讀心50場了

有無juno團？

調查任做完點再出

炎王打到尾
條友先打醒條龍再帽子戲法
嬲到仆街

分享下用咩裝

有

我打一場

你開？

今朝打左3場歷代慘爪3場都有出

無人打冥燈？

柄

90HR終於出左超心

叫做好過無

我，等陣

得反兩格屍套

點開歷代古龍任

想問重弩巴打你地打斬裂彈，數字一下跳幾多？

一路打一路等人入啦

4格炎

4場歷戰屍套
Hr 50 以上
Max 15分鐘
4紫報酬
有無人人打

我有4個任 但係都係2 3格

4格0貓炎王 -1

岩岩上位係咪應該整熔山龍a裝

弓 操蟲棍 太刀 充能斧 弓 邊個好 無知一問

拉唔到出黎屌

禁錯

係入面我睇唔到d火係邊 sor

無飛出黎？

電視分d色分得好唔清 sor

無 佢今次行入去 唔係入面飛出黎

水袋打左幾場都冇

再黎 係入面打算

近戰打鋼龍係咪收得皮

櫻火龍好難打

唔該哂大家 雖然我做左成場戰地記者

帶夠13閃就完全冇問題

用多啲閃光彈

Ho ball 邊兩條粉皮爆彈都唔帶

我要做主線 驚唔夠力打死佢

返黎 古龍團嘅朋友係咩區

主線50分，慢慢睇住嚟打就ok

推

其實點解玩mhw要入場掛機 不如唔好玩

仲搭緊車

角龍巴打sor9 頭先好似霸咗你個頭

其實都只係juno裝
只係我打法係 冇咩用過R2防
全程輸出

重新入地圖

啱先玩返MHW, 我想問下而家貓左一次,
條體力上限係咪只可以靠秘藥升返?

等食貓飯都得

入左場先食飯
所以當自己6分鐘

自己Juno 刷裝

考埋車先返黎玩

自由 Juno -3

juno
已開激運
6BGnZuNpxydA

黎緊

已入

好險喎你貓兩次

入左啦

得返一場

爆角？

唔是我，我是日文名

我朋友嚟

又唔係輪住放煙筒

入緊

你可以入黎個歷練古龍集會區

睇Q&A

古龍集會區 區碼係咩

齊

房號係咩？ 想join

梳

啱啱升上位想轉玩弓 有無邊把值得升

想join x2

飛雷龍

5塊

我尋日都出左幾隻優質角

上位自由奇撚 72XQcDmT7JCb

-2

有冇鋼龍調查跟機

有冇巴打可以翻譯下條架仔個手套係咩？

呢場斬到你地on99 sir

唔用音爆 角龍可以點打
潛地彈起 埋身一chok 斬尾又fing
根本打唔到

有冇juno爆角

已經好左
上次2支，我同爆肝巴炸黎炸去

其實腳底都算安全

仲有1場

爆破蛙幫我報左仇

想跟

受害者

我無4格啦，睇你地打咩

我有d 3格 打唔打

你地間房咩id?

射頭炸完你兩個 射尾又炸埋jerry巴

7Dh8zKhsKxer
調查juno爆角團-2

兩金炎王1場
6kHkZutFNREj

NGdfsxXEDp6

開

一貓即輸

你地打住先 我去衝埋100

上場sos冇人幫手既

有
不過佢好快就quit左

想問下點先有得打黑角龍
係咪得調查任先有得打

最多2人喎

我跟！

係喎開4人既先

點解我係咁斷線 係咪我問題？

Juno團求carry快刷 -3

我有兩格麒麟同屍套

點解會有隻馬仔

我執炎王出嘅

邊個係y39

隻手整親 入場貓左人一下 要休戰幾日

佛陀同爆肝巴打呢

有無人睇左巴哈果個奶笛文,好撚on9 好好笑

想問下點解佢招龍之一擊好似蓄咁耐同打咁多下既

又死Ser

4f73iyXL882x
鋼龍自由帶閃光彈
刷鋼龍玉

火龍的紅玉係咪BUG左唔識出

我唔帶解煙啦

爆破屬性強化
對盾斧有冇用

求幫過雙爆鱗

想問下屬性造成既傷包唔包係彈出黎果個數字度？

墊步左先放 好似係咁

點解我打極都出唔到慘爪龍調查任務

dum左27粒閃 終於閃麗左隻鋼龍

入了

full

開咗再SOS啦?

係呀 佢轉區我就番屋企攞 用左半粒鐘

6jrzJje3vde
雙爆鱗 -2

爆角 Juno -1

達哥玩monhunt

求巴打幫刷 juno -3
6f4Bxh7NLKMe

點先可以攞多D屎彈
唔夠用

帶埋光蟲可以即時合成
唔洗返營

入上位荒地任 見到之後就會有

我要燈籠角呀
唔係寶玉呀

輕弩邊把好用？
聽講juno輕弩唔係好好用？

帶屎合

Thank you 叫Dai哥位巴打 好勁

我有呀 每次十隻蟲三粒彈

最多30粒係身喎

學某巴打用蟲棍撞死隻鋼龍都只係半粒鐘

就係想知邊到高效率攞屎
次次都要去地圖執好煩

mhw無玩開蟲棍 廢時再養蟲

gg

邊個巴打入黎2貓完走人

Thx巴打

得閒經過就要執 儲定啲
金龜子嗰舊都得

有無人打上位飛雷龍
合弓

化合裝衣入手

想問下攻擊珠有冇得整出黎???

痴線 噴左我落d酸到

咁鬼多hit既

雌火龍紅玉邊個任易出d
殺到雌火櫻火就絕種都冇

how

唔該巴打多次 juno快刷-3

做做下歷練就有 不動都出埋

90HR突然多左個任就有，未知要點出現

有冇長槍同好share下混裝

好悶呀 有無冥燈比我打呀 整唔到把太刀上去

歷戰要點先開到

請問點樣強化更高級既武器
我強化到咁上下（跟住條成長線去強化）之後果d佢話不能強化，係我個人唔夠lv定係未用過果款武器去打果隻龍？（姐係未用過重弩打飛雷龍就強化唔到飛雷龍衍生）玩到一頭煙

想問下酸翼龍爪有冇咩掉落條件？打左十幾隻都淨係跌皮

372wAvd6JcbM
冥燈-3

D重甲蟲點樣唔打爆佢, 成日冇得掘素材

on9 岩岩用火龍輕弩 帶90飛斬彈

麒麟同隻垃圾冇分別

留三閃光彈果陣用 一訓醒威力好強

你無打過個隻怪根本唔會有料強化, 咁點強化到

有冇人知攻擊珠點先有

無 係咁打啦 咬魚我都打左陣先唔係俾皮我
你數量唔多一係去調查搵酸翼龍任打

用網打死佢

冥燈變左樣之後點打 搵唔到位斬佢

Juno調查欠二

你要甲殻就搵隨從去探 要翼既就做甲蟲任 報酬會有
或者用投射器射死佢地都唔會爆屍
再唔係就用毒煙霧彈

係咪個個上位第一套裝都係溶山

yura巴入唔入黎

等我一陣

點樣睇自己解左咩鬥技場既任？
次次打完都隱藏左
6星紅clear唔到

跪求7日psn

啱啱wc sor

爆頭得唔得

奇就奇在我用大錘打過飛雷龍，齊曬料
想用重弩強化飛雷龍衍生 佢都唔俾我強化

主線黎既?

岩岩到上位打完Juno

有冇人知

係咪唔夠錢

今日sos組人打Juno
打十場

冇一場過到

利申。 我冇死過

6星任有既上位全部捉過哂
都係仲未紅clear到

雙爆都cls，佢地互打咁耐都未死，我打咁多刀都仲好生猛，仲要一下炸死

屌我滿血嫁喎。。。會唔會係450防一下秒我啊

夠呀 我跟住條線去強化 條線一落到飛雷龍衍生就lock左

有無炎王打

可能進度未到

有無歷戰打 想試新裝

佢地互打好似唔扣血嫁wo

2格 3場

我得6場屍套同7場麒麟

睇人話等佢地隻揪等執雞

扣，我都冇乜打過，兩隻互片，10分鐘都唔洗就捉到一隻

刷岩賊龍研究等級
3eDXmhsPki4A

打到反晒肚WO

剛剛solo過咗hr49 kirin, 我覺得重點係靠隻貓眠佢，我放炸彈

冥燈街場真係冇人接

邊個打juno落陷呀，古龍黎

兩場出三粒juno 寶玉

想問點解仲未拎到耐熱衣裝，自由任務又唔見有★7火與火交會者們
利申: 40HR, 上網爬文個個都話打個7星任, 但我就唔見

D地雷就一定扣

JUNO寶玉 2金1銀1銅 死2次完場

4JbJAGMtjZeA

coming

有無ching 幫手過Juno 主任

斬裂彈屈撚到

歷戰古龍點出 在跑果個區就得？

個個狗衝入黎

岩岩上上位整咩裝先好

42j6RyFsDEdT -3

有冇歷戰團

無哂3格lu

炎王

有冇位

打屍套好食彈

上次用輕弩基本上用哂

push

笑死 連成一線

用弓既2位巴打小心大飛

得3場

果下原來唔係打我 係我後面果個

刷完打唔打馬仔？

打飛雷龍已經卡左關

是咪有埸

溶山過渡一流，啲料易儲，價錢又唔太貴，防禦夠打上位火龍。

我想問如果想玩弩 玩重定輕好
同埋有邊把好推介

睇斬裂彈數做人

都係屈g
Juno 武唔使諗

有無巴打知上3個素材係點拎
已經有天下無雙

好險

輕屍

想問集中珠lv幾

入集會區域接鬥技場 咩龍咩幣

鬥技大會

btw即刻有玉thanks

都好 我想要件裝打飛機

你地打 我刷埋件不動訓

小心佢條尾就冇事

冇晒2金任 得返1金2銅

炎王－1

CODE?

NGdfsxXeDp6 炎王－1

定係火龍果把都唔錯？

入唔到既

開左了

下 屌我記錯左你名 有人入左黎 你係唔係wildvage巴打

燕尾蝶點拎架

下位礦石裝好似用得過

自由任務下位全紅clear, 做曬所有交貨任
上位有（。。。）既任都做曬
但發現有好多支線任務冇出現

鋼龍，炎王，屍套邊個最難？

想打左個難d嘅先

有無juno要幫手 想騎下juno就訓
三上

好悶有咩場打

三隻都好廢

主線任求carry

咁就得啦

code

係阿 唔緊要啦 有時係咁 可能因為我NAT2

42j6RyFsDEdt

42j6RyFsDEdT

想問問點攞 個500萬賣出 慶祝禮物?

套裝本身火耐高
打火龍梗無問題

睇#1

有冇人有同樣問題

夠鐘瞓, 其他巴打請接力

仆街一日solo過唔到juno主線我都唔撚打飛機 4場都0死斷尾打到佢訓教，之後就3貓車

火狗no doubt

佢真無一忽似古龍

熔山夠保你上juno㗎啦

JUNO寶玉 1金2銅

4JbJAGMtjZeA

石仔 正解

死ser:0)

單拖juno好難打

佢訓覺前盡量爆佢角

屌又係柄

很想要

佛都有火

終於有粒好野

last la 打完之後睇下有無人打馬仔

不了

想話見下粒石都冇呀

用大劍打角會彈，係咪照斬斬到爆角？

好想騎佢

垃圾黎

好慘 我四格得浮空龍

打左42分鐘終於打死隻冥燈

達哥唔識玩MH

唔該巴打
另外想問溶山有冇武器整得過?
我得一粒寶玉驚整左整唔到其他野

火龍套裝配長槍 SOLO屌打

終於出左粒解放珠

好想要見切珠/ 超心珠

6euueyYmiHdD -2 冥燈主線

設定黎講完全唔知做乜柒
點解以古龍為食糧就係古龍,仲架兩過架兩龍

鋼龍金調-3
372wAvd6JcbM

熔山鎚

主線櫻火求carry
6j7xrK8B8vM8

櫻火求幫
33teHGAXZTnY

屌自膠，雙人任黎，打擾哂

水袋係咪打泥魚龍出？
我打左5條一個都冇

捉/調查隊

有冇巴打知???係咩
已hr 40

有冇巴打可以幫我打juno隻角
打極都唔爆角

到左HR50再講

9星歷練任出嘅石

我已經合咗第一階 但係唔知二階嗰3粒係打咩

到左HR60再講

開調查任/打調查任 d人多數勁d 打咁多場剩係剩過一場 因為fd貓左
有兩金 但得兩貓個d 最好自己單挑

有冇人打冥燈自由
有2次
3Z3A8NAWw4NL

我休息

有冇雙刀同好比下意見?
想整多套玩雙刀,各位推薦咩技能多?
見人會用匠,高磨呢D,其實係咪只係為左令佢少D磨刀增加攻擊時間?
因為個人偏向想砌高傷,所以暫時打算用弱特超會攻擊三招技

蒼火頭B
杜賓甲B
冥燈手B
炎王腰B
火龍腳A
冰爆兩屬刀 超心護石 弱特珠x1 攻擊珠有幾多配幾多
弱特lv3 超會lv3 攻擊lv4 爆屬lv2

有冇高手分享下or比下意見

三上太刀都可以騎2次

有冇人打歷戰馬仔？

慣左騎野
唔玩啦 下次再玩 訓教

用網射蚊 暫時100%有屍(除非衰貓拍死佢)

三上悠亞瘋狂騎人

兩貓係咪兩隻貓既意思 ？
請問點樣先會有兩隻貓

我黎

here

無講清楚 係得兩次貓車 者係死兩次就輸

想問下玩盾斧係咪多數用角龍嗰把？

有次騎騎下比人斷尾 都未騎夠

HR50之後實在唔想係度隨機刷刷刷
有無人同我一樣有呢個情況

打鬥技

歷戰刷珠好中毒 每次都唔同

所以要約埋一齊打

邊個係毛灣灣

分享一套日本仔神速刷JUNO既裝比你睇下 傷害超高

武器: JUNO升爆
頭 : 龍王眼
身: JUNO A
手: 冥燈A
腰: 慘爪B
腳: 火龍A
石: 達人護石
珠: 超心珠X2 達人珠X2 攻擊珠X1
TOTAL: 弱特3 超會心3 見切7 攻擊1 挑戰者1

高攻到癲

今集有PSP果種鬥技？ 五武器預設道具果隻

其實貓一兩次有咩所謂 扣錢姐

最高果層

有超心珠x2 已經唔需要理Juno快唔快

有無大劍撚分享下配裝，自已配極都好似好廢咁

full 得真快
一係我去打下街場 反正為刷珠

見切係唔係看破

真係純粹刷 感受唔到有咩難度
除非特登用唔熟悉嘅武器
可能真係老左

有冇人試過特殊鬥技捉怪下一場永續特殊鬥技場 可唔可以架

今日有場三個重弩得我一個近戰
一開波打到Juno行都行唔到
佢想訓教又唔比佢走
點知之後逐個逐個比發嬲Juno撲死

呢個我知啊,但冇超心珠
同埋達人升到咁高好似作用不大
弱特3打弱點本身有50%會心,把武有10%,攻擊4有12%,唔知係咪就咁加埋計
同埋其實有幾何打非弱點位,不過挑戰者的確係幾有用

屌 邊個廢柴
冥燈都3貓 練好d先出黎啦

屌！sor巴打，唔記得換雷耐裝

求帶JUNO 7nCmdtaubBCp

冥燈已經幾粒玉，但juno依然一粒都冇

換完都一下秒 26雷耐

屌一開波條友係上面打派哂膠 佢跑落去12區打好打好多

其實好似係高耐性只會無咁易上狀態異常

仲有冇歷戰 街場打得好辛苦

我有d屍套兩格係sos清緊

d日本仔好廢

雙刀好多時都係打腳咋喎 成日都打唔到弱點喎

求高手帶一場自由

依家仲有兩埸 打唔打?

我OK

馬仔-1

等我

－1

空裝打

搞掂
唔撚求超心珠鳥

最近成日炒車

Juno爆角連刷調查任-3

Juno 高攻左？

滿血一下死，咩事

點先可以打得咁順

岩岩打慘爪龍卡住左，會唔會有巴打可以帶我升

Juno-2

虐畜

On9馬

都係唔好中技 咩怪都贏

Hr100 個任

一陣仲有無歷戰打？
我沖涼

我仲有8屍套

幾多格
我都有2格鋼龍

鋼龍臨尾真係好撚煩 一起身大半個場龍卷風 之後沖黎沖去匿入風

2

巴打你咁樣唔得喎

Juno 連刷爆角調查任-3

我可能有點眼訓... 訓先
唉 看來要成為一流弓手仲有好長既路

見你成日都中技 要避多D

Push

見佢大隻射上癮 真係要定返個COMBO迫自己走

似成日貪刀

得堆垃圾歷戰

有冇人話我知打完雙轟炸機 HR解放後要做咩先有歷戰 要做調查搵痕跡定就咁去探索就有

屍套比人杯
好慘

太刀開場位滅盡巴打貓2次唔多掂wo

請問點開客制強化，已拎不動衣，HR52 ？

姐係一開始佢見切斬向後退果下,只不過係避招式,而後退完,果一瞬間再比怪打中,先叫做觸發到個判定,先可以再斬返人再派r2?
係唔係咁樣去理解

帽子戲法

你開到既時候會開到
你未開到代表你連個素材都未見過

Sor 會注意下 唔集中

Hr40後係咪一場一場咁升？

滅盡自由有冇人打？-3

374MQxGbGdwE

唔係有龍脈石就得咩？

騎乘完要幾耐先可以騎多次

要打到一粒英雄／猛者先會trigger到

兩個馬仔任

休息鳥 thx各位巴打

唔好意思各位巴打

騎乘完要幾耐先可以騎多次?

自由任呢個分類真係好多餘，一有調查任根本就唔會打自由任

早抖

唔係
去刷歷戰古龍啦望

馬仔真係好麻煩 睇你套野差幾多料，打夠就算

我要整套野可以打返上位唔洗咁辛苦其實

條冥燈打咗好耐啊

依家解封左悶悶地 得閒可以巴打解任

佛陀我在4格屍3格炎王

不如換？我有屍套同滅盡

都得 想整一整裝 當休息一陣好無

Ok,開場叫我

有冇人幫幫上位麒麟
已發求難 8星自由

搭單問奇撚驚咩屬

救難個到搵極都搵唔到冥燈既任 點刷裝

仲已為機已爆，點知連客制強化功能都未解放

Juno
3ZEssALst6hF

ok啦 睇下有無人打

okok

火火火火火

火龍玉死都唔出

打野團juno調查真係
一場5分鐘極速完任
一場8分鐘2貓 完左

6euueyYmiHdD -2 冥燈自由

想問下鬥技大會係邊度？姐係打幣果啲

等我strong back

Juno唔斷尾但出寶玉

出左兩粒

都係格仔出？

係

唔該曬Luna同tube8巴
大家新年有運行

正 真係抵

有無人可以分享下充能斧配裝?

今日打左10場左右出左3粒
第一粒係solo贏主線出

4格先？

等交易船 貓探險隊啦

終於用雙刀磨死左hr49 麒麟 磨左成27分鐘 仲要係0貓車

我用斬斧

頭：獨眼
身： 杜賓
其餘3件 滅盡龍

而家疊到 攻擊6
護具我諗唔到用咩好

睇你

歷戰閪馬好難打？

屌原來又係2人

佢好撚煩

得返3格炎王2格鋼龍 點睇

點解我開唔到冥燈自由任？

有得打就得

每次完任都會隨機出

照殺！博拎痕跡

主線 炎王同屍套
可唔可以幫手過埋
34uawApWGTh2 -3

打完麒撚仲係得37hr
要點先上到50?
慢慢farm?

清埋d自由任打一兩次歷戰差唔多

無錯

原來垃圾收買佬都有好野

達人煙筒做完慘爪卡住 有冇巴打解答到？

龍王頭
角龍身B
帝王手B
爆鱗腰B
角龍腳A
砲術石3

配1粒防震石3粒防音

耳塞 耐震 弱點特效 KO術 砲術
以上技能全MAX

主打超解暈人 打難用超解既龍應該冇咩用

join左個sos3紫5貓炎王場
場主連開三場 大家都唔捨得走

打小左 仲有垃圾既角龍之奧秘

輕輕鬆鬆

屍套定火龍輕弩
我見兩把都有人用

又金冠最細

小金

有冇juno團連刷？

弓個儲氣階段解放 係咪淨係得風漂套裝先有？
有冇d珠/護石有

我都想知
但見大路都係火龍

呢粒有幾好呀 箱都有十粒八粒啦

歷戰麒麟
雙刀打撚左我5個字
斬裂 我射左5分鐘
公平咩

有冇巴打可以分享下雙刀裝

我而加攻擊lv6，弱特lv3，超會心lv2，用緊攻擊護石+一粒攻擊珠。

成日鬼人mode比龍叫到停左係到，係咪要升耳塞+跑者？

有呀
但唔勁

點解我咁多支線都卡哂 上位麒麟，同達人煙都卡左
做到一半就無人比任我 已經hr43
打完下位麒麟同涼爪慘爪 之後就無比任我
達人煙到就捉完上位飛雷龍就唔俾下個岩賊龍個任我

自由 冥燈-3 3NcBLGKahNmQ

大劍初試單拖屍套龍，打剩3分鐘兼藥水清晒先死，好刺激

我係捉飛雷之前已經卡住左

插三粒耐瘴珠禁住佢黎砌

同你一樣

可唔可以唔好亂尻咁閃 兩次騎龍俾你閃左落黎

上位麒麟全完唔明佢想點 見人hr14已經開到

三隻古龍
最廢應該係屍套

係珊瑚區搵佢D毛搵齊就開到
依到好似答左幾十萬次

有無巴打可以分享下斬擊斧裝。另外想問下你地係咪混裝 唔會理3件套裝個效果？

章氣堅好撚煩banghead]

屌 滿左

鋼龍同屍套一樣咁廢
炎王D零起手爆炸真係濕濟

我有搵過 但d毛搵完唔加調查點數 永遠都係零 咁都正常？

笑死

笑左 咩bug黎嫁屌

頂 笑到我仆街

搵人開場俾你打完你就有任架啦

係咪成日都唔捉龍呀

癲撚線

睇黎佢好想返屋企

秒經
有冇巴打分享下弓緊用咩裝 ?
我都係跟巴打嗰個 但感覺好冇力
墊步箭打弱點都係打得16~22

好撚堅決

打錯 跟巴哈嗰個

有冇用咗成廿粒閃

不停飛同一個位

都係體術耐回弱特超心
冇乜其他好選擇

9區輕鬆

太易玩了

新戰術

佛陀清－u

脈衝彎刀點開？長期研究中

達人煙D任要去第團長到接wo

n飛雷？

覺得輕弩依樣野好無腦

屌combo

我而家hr6x 打幾場歷戰先升1lv算唔算正常？

張圖有feel

我59渣 已經覺得升得好撚慢

重弩有咩裝好用

想換刀 但係把把都研究中無得生產

唔記得cap背景 幾靚

有無人教下大劍配裝
主線暫時去到3條古龍 有大量蒼火龍/火龍料

更正 ：未打3條古龍的

做乜尻佢今場咁撚大力 一下打左我150血

btw 5場打哂了 之後得2格

屌
Sor 未試過呢招死

Juno連刷爆角團

用輕弩打到爆鱗龍變智障

1貓係難玩d既

我知喇巴打 你未打過黑角呀 我打完就有任

入咗

十分感謝幫手打既巴打

有冇人知點有歷戰任 岩岩解放完

我都得2格

依家點

我有2格嘅屍套滅盡麒麟

我都有2格屍套

冇人刷角?

睇你地

Push 角呀！！！

睇你想滑步體術定龍矢集中
甚至玩屬性都得

估唔到第一次打居然贏到 射信號彈冇人幫

搵極都搵唔到冥燈既任

求其入一個人都多血過你單人 自己夠打緊係自己打

個個post都問
答多次

溶山 冥燈兩個任係 隨機派俾你
平時係唔會有 每次出現你有兩次機會

隻野唔撚郁咁濟

唔該你先 但係我係指救難個到搵唔到呀 唔係自己開唔到

打左成萬次
都係唔出慘爪龍玉

你彈出彈入試多幾次啦 佢個server係咁
你搵唔到 or 搵到冇報酬
就重新搵

係咁刷就可以
慢慢搵

我打左十鳩幾隻都唔出

打到唔想打

火龍逆鱗 係咪打所有火龍都會出

係咁劈佢下陰 好爽

冥燈龍果套裝好撚靚 但可惜用弓好似配冥燈好怪

第一次打四紫黑角龍
俾佢教做人
一撞死晒4個人

調查滅盡龍痕跡個到有冇方法跳過佢 唔知係唔係bug左 差最尾一下搵唔到
去左2區 10去11同8區奇面位 但都差最後一個

叫左你唔好阻你扑野架啦

阻人*

我last la
今晚特別眼瞓

有冇人打角龍頭?

咁撚大力既咩

呆咗5秒
心諗乜原來師兄你係超特啲FD黎架?

真係 淨係用到冥燈弓

同問

凍到不能自理打錯字

四個人正常打一定快過一個

照用冥燈裝 加石落去算數

冥燈頭真係

瞓先

咁早

早抖啦

早睡早起

有冇人有浮空上位

聽朝再黎

求開

仲有冇人打

我有fd想莊，佢就打完

0死2金鋼龍有冇人岩
2人行 15分鍾

玩拔刀啦

更新30分鍾

有無大劍 配裝教唔 咩技必用
主線岩岩打完Juno 有大量蒼火龍素材

第2次挑戰既慘況

想問下刷6 lv珠要打邊d任會有
想要粒友愛同鼓笛

54m32s 開始睇

件衫同腰先靚

新手有無人幫手打上位雌火龍

男角係咪有翼
女角個頭巾

櫻火先岩

一擊脫離

可以

男角有翼呀 好撚靚

有冇巴打同我一樣到宜家都拿唔到個五十萬罐獎勵
次次入去管家睇都冇
官方網話會修改，但仲有10日個活動完，都唔知幾時整好

有冇人同我一樣
有強迫症
諗住整晒所有太刀分流先再去打

廢到打左三次慘爪先過到

太多裝要龍玉 原本都諗住咁做

慢慢黎 學習下佢攻擊套路先

借問聲

屬性解放 對近戰武器 有無用？
我用太刀

屌

點解入唔到小屋。新手

貼個集會區域碼 有人想幫自然會入

JIRO5050

掛機撚，大家小心

條龍收皮先出來挖野

新手問有冇太刀裝推介，依嫁用緊滅盡

我打哂啦

之前有日本仔juno裝轉燈籠手

有任務喺身?

訓教，聽朝先

櫻火龍任 求幫手 謝謝

好啦 早抖啦

呢個仲有幾多場

打埋依場 聽日再打

我打埋佢呢個任我都訓

Ok,我仲有7場

我訓先 聽日再打

x2

7Cb6FGvt7zkc
有無巴打 打雙爆麟

1000